根據作者的說法，這與2016年總統選舉的投票模式明顯不同。 莫迪和特朗普的友誼可能會改變2020年11月印度裔美國人的投票方式 
 當巨噬細胞和其他先天免疫細胞對病原體做出反應時，它們的DNA會得到表觀遺傳修飾，從而更容易激活指導細胞製造模式識別受體和抗病蛋白的基因。 “訓練免疫”為抗擊冠狀病毒帶來希望|埃斯特·蘭休斯| 2020年9月14日|量子雜誌 
 我們必須記住這一點，並在我們的努力中保持警惕，以免重現這些模式。 為什麼提出有效的干預措施來應對COVID-19如此困難|尼爾·劉易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 將非西方國家納入人工智能倫理是避免重複這一模式的最好方法。 人工智能倫理團體正在重複社會的一個經典錯誤|Amy Nordrum |020年9月14日MIT技術評論| 
 Chang不是唯一一個在期權市場遇到不尋常模式的人。 “去拉斯維加斯:”隨著科技股的反彈消退，新手期權交易員將面臨清算|傑夫| 2020年9月14日|財富 
 在很多這樣的事件中，“指責受害者”的模式很快就顯現出來。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 我會告訴他們，‘不要陷入一種被這類犯罪襲擊嚇倒的模式。 美國真的應該支付金正恩的贖金嗎? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 儘管英國人在幾周後佔領了紐約市，但一種模式已經形成。 英國王室再次入侵布魯克林:威廉和凱特來到歷史遺址觀看籃球比賽Justin Jones | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 紙尾的特色是“大理石花紋的紙”，這是“個人設計的”。 蘭德·保羅的許多皮面書|Olivia Nuzzi | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 他的死亡，以及從今年夏天到特雷沃恩以及更早之前的所有人的死亡，都是一種模式的一部分。 憤怒的抗議者點燃了弗格森|Justin glwe | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 錘子的聲音總是縈繞在他的耳邊，他的眼睛注視著他製作的器皿的圖案。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 她的目光落在牆紙圖案的圓形部分上，她感到整個房間都在圍著她轉。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 安東尼烏斯和希羅尼穆斯共同建造了許多大型花紋小提琴，這些小提琴都是高光潔度和美麗的木材。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 很遺憾，有一種式樣沒有得到所有有關的建築商的一致同意。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 同一批的另一幅是斯特拉迪烏留斯的大圖案，色調華麗。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯